港父（GD之父）又潛咗

成點鐘啦 老母屌佢啦仲唔訓 影響發育

牙銘刀不在了

推

夢！！！！！

2個鐘前仲好撚活躍

佢勁嬲

咸近

老鼠都走埋

睇緊波

嬲到

影響腦部發育？

而家到樓主潛

和